reading嗰條限字數題目真係玩撚死人

屌俾佢限住答20words點拎分牙
g抄限字數點樣抄到滿分= =

咪分到攞5**同你班傻鳩囉

好在我仲有五年先考dse

今次題號都玩野
P2 partb 第一題好多fd填左1,其實第一題好似係partA

好撚陰濕

年年都係咁，part B 係第2題開始